{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_027546",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "창심관 안성점"
    },
    "text": "昌心館は京畿道安城市公道邑公道3路9-9の1階に位置する安城公道サムギョプサルの美味しい店です。 当店では1+等級の最上級の韓豚のみを使用し、肉/ニンニク/野菜/キムチはすべて国内産のみを使用しています。 また、私たちはプライベートルームを運営しており、9人から40人までのグループを迎えることができます。 駐車スペースも30台以上ご用意しており、建物の3階と4階をご利用ください。 グルメまでの道は安城スターフィールドから出発する場合、2.4kmに位置しており、7分で到着できます。 また、安城ファームランドから出発すると2.8km、8分、安城ICから出発する場合は2.1km、5分かかります。 創心館は材料の質に対する真心を込めています。 運営哲学では、無条件に良い原肉が良い味を出すと信じており、直接獲った豚を流通して販売しています。 また、14日の湿式熟成と48-72時間の乾燥熟成を通じて最上の味を引き上げた状態で販売しています。 お客様との縁を大切にし、どんな方と来ても忘れられない食事になるように努力しています。 最後に、私たち家族のために正直で誠実に創心館を運営するという誓いをもう一度伝えます。 昌心館の住所は安城市公道邑公道3路9-9で、ネイバー道探し及びナビゲーションを利用すると簡単にアクセスできます。 自家用車をご利用の場合、店舗の3階と4階に駐車することができますので、ご心配なく。 バスをご利用の場合は安城で平沢方向区の公道停留所で下車し、徒歩100mだけ歩いて来られたらいいです。 店内では様々なメニューをお楽しみいただけます。 霜降りサムギョプサル、霜降り肩ロース、丸ごとサムギョプサル、丸豚トロ、韓牛アロワイヨーなど様々な味が楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "昌心館の場所はどこですか？",
            "answer": "昌心館は京畿道安城市公道邑公道3路9-9の1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "昌心館では何を提供していますか？",
            "answer": "昌心館では1+等級の最上級の韓豚のみを使用した美味しいサムギョプサルを提供しています。"
        },
        {
            "question": "昌心館の肉や野菜はどこから仕入れていますか？",
            "answer": "昌心館では肉や野菜にはすべて国内産のものを使用しています。"
        },
        {
            "question": "昌心館にはプライベートルームはありますか？",
            "answer": "はい、昌心館には9人から40人までのグループを受け入れることができるプライベートルームがあります。"
        },
        {
            "question": "昌心館の駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、昌心館の駐車場は30台以上ご用意しており、建物の3階と4階をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "昌心館へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "昌心館へのアクセス方法はいくつかあります。安城スターフィールドから出発すると2.4kmで7分、安城ファームランドから出発すると2.8kmで8分、安城ICから出発すると2.1kmで5分です。"
        },
        {
            "question": "昌心館ではどのような熟成方法を行っていますか？",
            "answer": "昌心館では14日間の湿式熟成と48-72時間の乾燥熟成を行い、最上の味を引き出しています。"
        },
        {
            "question": "昌心館はどのような運営哲学を持っていますか？",
            "answer": "昌心館の運営哲学では、良い原肉が良い味を出すという信念を持ち、直接獲った豚を流通して販売しています。"
        },
        {
            "question": "昌心館の住所を教えてください。",
            "answer": "昌心館の住所は安城市公道邑公道3路9-9です。"
        },
        {
            "question": "昌心館へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "昌心館へのアクセス方法は、ネイバー道探しやナビゲーションを利用すると簡単にアクセスできます。自家用車を利用する場合は、店舗の3階と4階に駐車することができます。バスを利用する場合は、安城で平沢方向区の公道停留所で下車し、徒歩100mです。"
        },
        {
            "question": "昌心館のメニューはどんなものがありますか？",
            "answer": "昌心館では霜降りサムギョプサル、霜降り肩ロース、丸ごとサムギョプサル、丸豚トロ、韓牛アロワイヨーなど様々な味を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 540,
        "QA": 585
    }
}